勇武？算把啦！真係一班廢人！

對住黑警就話根本冇裝備所以任打任拉！
對住黑社會又係一樣任打！
對住大陸遊客行過都被搞，又係一樣只識跟住人行一段！
完全唔識團結！你哋算把啦！

你每貼一次有幾毛？

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線